[毒撚秒回]落左街散步 你問我秒回

請出手

點解咁夜先散步

幫手簽聯署ok?

GPhone吹雞
踢WHO總幹事落台

how big is your kitchen

小人d 無咁多菌

150呎掛

我簽名師黎

有冇戴口罩

有 仲帶左隻狗

可唔可以番屋企柒少陣

隻狗咩種類？

貴婦

都可愛

單蛇早安 昨天撿多少

想撿隻貓返去 餵左隻流浪貓幾個月都係唔跟我

想養貓？我識自己去廁所

我有3隻都係執

好能勁 撚流浪貓有咩袐訣
之前我樓下都有三四隻 餵過佢食野幾日都唔掂得 一行近就走

麻醉槍
平時練準d就得

認真拎逗貓棒去玩 之後捉佢入箱 一分鐘唔走就帶佢返屋企

轉頭買

逗貓棒都無想撚貓

雞毛掃頂住先ok?